入嚟講兩句 想時間快啲過 (51)

依個post係俾失眠 失戀 想吐苦水 傾心事嘅人圍爐

多謝上幾個post陪過我 俾過意見我嘅咁多位！

依個post 除咗係圍爐取暖
大家都可以入嚟吹下水 發下癲
分享一下去嗰邊 做咗啲乜嘢
除咗擺低自己心事 都可以散播正能量

有咩開心野想分享都可以返嚟㗎

Kai子！窮！雪！多疑絲！ 大粒麥！跟我來巴！
Cylmomt！辣油！可能巴！塵埃！Gary！
戒賭！宋文德！唔好玩絲！擱淺絲！成熟巴！
旅行巴！因緣巴！洞洞丸！別姫！茄豆！金太！
獵豹絲！毒計巴！離巴！喬！
已讀！中薯！PHY！本澤馬！貓狗！
雪花非花！風絲！教授！
仲有好多位！

嗚 越來越多人唔係記得好清楚
如果你成日留名 但係我唔記得加你個名嘅話對唔住

隨便插嘴is okay
依度無規矩的 free~
當然發表意見要考慮對方感受啦

ok

啊搶唔到#2

啲款完全睇唔岩 定係真係買750算

乜黎

係，父母傷害自己親手創造的生命，完全接受唔到。
所以我唔敢睇內文，你都唔好睇咁多，你做呢行好易身同感受。

做乜鳩

包包兒

去ZALORA 呢個網睇？成日見到佢啲廣告

ok即睇

發現應該多花時間專注喺令自己開心嘅事。

頭5頭都係名牌黎既咩事

LM

但唔知點解名牌又可以賣到好平怪網

送錢比我好過

唔鐘意

(╯‵□′)╯︵┴─┴ 睇左十頁都唔岩

幾時請我食飯

咁close page你鐘唔鐘意蝴蝶結？我知有間鋪頭啲袋全部都係蝴蝶結款 勁少女心

橙
你仲話要搶

Lm

係 點解嬲

貓狗

搶唔到瞓覺了

對
應該要對自己最好！厚待自己！

終於有時間上黎 Picture

我唔要少女 我要簡單
我可以幫你搣晒所有蝴蝶結
750用幾錢耐先抵番

牙空

肚餓

sorlysorly

圖圖

早唞

旅行

晚安 麥
好好休息 琴晚咁夜瞓

啱啱幫個friend 占

獎勵自己！
食落肚屙咗就無 個袋仲可以欣賞

我呢

咁早

見佢打過嚟呻咁耐開占
聽日ok？

占啲咩？

kam咗

仲可以占咩呀

典解？

多數都係得一樣

沒錯
解惑

唔啦 冇食snack

很耐冇見了 原來已經51

買佢老母！

咁我都打俾你

Hi

G chi!!!!!!!

Lmao jam緊線

懷念有多壞 自己不想去猜

英國約340萬女性曾被性侵犯，當中100萬女性被強姦或被企圖強姦

呢個世界真係好多強姦犯

我成日覺得依隻牛係笑喊

保護自己

我少kam

有咩kam

仲要咁多強姦犯走得甩
呢啲定唔到佢哋罪真係俾天收

唔知自己做緊乜9

已付！！！！！！

買咗咩

又唔講咩事

想睇靚袋

tg我

牙因呢幾日是唔是心情一般

好欣賞圖圖呢啲會不斷接受身邊朋友訴苦既朋友
好人會有好報

佢會爆炸

Now

你蠢

應該嘅 始終我分手嗰陣佢都好take care我
大家幫下大家

咁夜唔食得野架

典解

Why

你講過之後 即刻少咗人放負
少咗人放負 我個人都輕鬆好多

明明就係笑到隻眼咪埋

要減肥

再唔食你就同非洲兒童冇分別

咁嗰陣時我自己都情緒唔好呀嘛

圖

booooom

宜家肚餓 忍住

快食

bless

麻辣鍋

你聽日想抖下？

唔好老屈

Attention seeking 其實到咩程度先會令人反感?

我咁樣 比圖已讀不回 不讀不回

酸菜不了

反省未

每四個鐘頭一次 每次呻10分鐘

日式火鍋

Shabushabu

豚骨湯

早抖了 大家

櫻花蝦湯

晚安

肚腩

摺一摺先

我有

辛苦你

thanks

歡迎搵我

你聽唔聽到呀？

食個宵夜慢慢反省

晏d再決定 ok?

好叻

慣咗啦

近排煩咩

Ur butt is not worthy

Send咗

各位晚安

上個po？

你唔係講緊啊邊個咩

圖開呢個po 都係因為分手？

仲有一日！！！！

我老母嗰啲，何止反感

有無咩純識朋友既交友app推薦 呢幾個星期晚晚都好鬱 好夜訓想吹水

好撚攰呀屌。。。唉

到未

jm9

係

沖完涼攤咗喺床思考緊人生

想吹水你上嚟咪得

諗啲乜

想讀書讀好啲 唔知點解唔想比心機讀 可能好驚比完心機都收皮 唔敢承認能力問題

人人面對感情都係平等嫁 邊有邊個易啲move on

我都係

唉 好想second up到

圖圖好返哂未？

發覺當自己唔開心既時候
根本無朋友陪自己

真，幾夜都有人

second up唔係一切 放鬆啲去看待佢先

未 兩個月都未有

舒服小小未啊 我的大門為你而開

人生來就隻身一人
死亡都係獨自死去

但係人偏偏又係群居動物
在意人哋嘅眼光 渴望得到愛同關注

喊完舒服少少 only
但係眼水收唔到
好似壞咗咁

講真依家讀書越嚟越唔係為咗學嘢 好偏離原意 可能真係要反省下...

唔好再做人樹窿！ 你會好辛苦嫁

之前畫畫都係你咁 都唔知點解決

自從之前嘅嘢 就冇再比心機同埋開開心心咁學過嘢

睇完 比個hug你

一開頭覺得獨身好舒服好清高，直到宜家唔開心，都唔知可以同邊個講

冇心機 做乜都諗起啲嘢咁 focus唔到

牙港世一
善到 乜料

我掛 相信你
不過都係關搵第一二份工事

我好咗啦 前排真係咁 好難頂

真吖...最衰我又冇料呢
頂好似果啲產前抑鬱咁

喺度講吓

我以為自己入錯post 好多新名

晚晚都黎料

隔離po沉咗 搬遷

冇胃口食嘢
做咩都提唔起勁
但又諗唔到點解

聽到

唔夠精神？

新黎 如果我問太多你唔舒服唔使理我

你係仲想一齊定已經放棄左啊
頭先喊你諗緊咩

我呢排訓得好多
9點10點可以訓到7點

返緊工？

屌 又未瞓

準備了

笑死
動物大遷徙

支持你係真

我喬早抖

發現欠自己一個解釋

係阿
放工返屋企就想訓

冇嘢做咩

笑返醒未

本身都諗到
我哋心有靈犀

咩 邊層

利申 啱啱情緒先發洩完 sor

suppose有好多嘢做
諗住訓一陣起身做
之後就第二日先醒

懷疑你想轉基

想睇佢怒斬你

不爭大將軍之位了 你贏咗

打工同有料冇料係兩件事

再者你早排咁嘅情況點讀書
你正正常常讀實唔會太差

咩料

個閪諗咁多 但冇人知真係浪費

情緒好返少少 原來都已經成粒鐘

點解憎自己？佢點決定你改變唔到但可以錫返自己先

你講先 我冇驚過

覺得自己有愧於佢 磨蝕佢對我嘅愛

我甘願做你嘅下屬 大將軍！

留名

因為成日發佢脾氣？

會腸乖

同我分享未

無理取鬧定點

瞓啦你

係 長均

頭未乾

你知唔知我個名點解

又唔夠瞓師

Search咗 nirvana
露宿街頭
你想表達你好孤獨？

兩個人如果情緒都唔好 一齊真係好辛苦

我諗當時既你已經盡左力控制自己情緒 至於係咪因為咁磨蝕左愛令佢決定分開 唔一定架ma

something in the way explains a homeless
Guy living in the street who is ‘something in the way’ to the passengers
我最鍾意佢地呢首歌

聽日ok？

唔介

收工搵你

幾點先

應該都五點之後

夜到

都真 我都成日唔知自己諗緊咩的
你比d時間佢同自己 等佢個病穩定d 思緒清晰d 再睇下點算

辛苦你 喊完記得飲杯水 如果唔係好易眼腫

翻去幫老細開zoom 佢唔識

點做到的

睇下聽日牙堅點 佢出就見

咁我呢咁我呢

仲唔瞓嘅

旅行超善！247樹窿

嗯 佢想逃避都明既 唯有做好自己個part先 好好照顧自己

我都係訓唔到係度9up下 多謝你認真覆我就真

Now yes

多啲上嚟呀！

咩事

我有問你想唔想聽

係咩
妖 咁sorry囉

很悶

巧

知啦知啦

委屈

嗚對唔住呀

訓了

諗到嚟緊五個星期日日都要出街就

去邊？

實習

唉 回不去了

唔好咩？

有無人

有

以為你瞓咗
要唔要同小妹吹水

差唔多瞓

你想吹咩

88牙堅

唔知呀
講吓野食？

hug

無嘢係容易嘅

臨瞓前比個攬你先
擱淺2號

我都未訓

有d肚餓

要唔要食啲嘢

食咩？

加油

生果

已經夜訓再加食宵我驚我胃痛醒

學車

咁快啲瞓 瞓咗就唔肚餓

好簡單 你只要down 個筆試app 做晒佢
包pass

fail 路試 未考到住

呢排都清晨先捨得訓

如果你咁講應該係
有冇多少少

咁都係過多一兩粒鐘啫

唔健康
唔好做慢性自殺師

26?

咁唔係了

你都係 大家咁話
（定你地唔係香港

超勁！

我就真心慢性自殺嘅

我就唔喺香港嘅

我就係唔想面對日頭姐同埋等醫生收我皮

點解要等醫生收你皮？

唔知

嗯

精神唔好唔緊要 我驚皮膚差多d

其實咩事都冇發生 但就係好攰

咁點解唔瞓？

唔想咁快到聽日

咩事？

冇咩事 純粹個人好灰
我都唔知自己做咩 食咗咁多年藥都仲係咁

啲藥唔啱？

轉咗好多次 已經係最啱我嗰set
我嘅問題唔係藥可以解決到

咁要做啲咩？

試吓做運動

same here

差d以為係自己嘅reply
同我一樣

早

唔使瞓覺？

早啊離巴

改下啲生活習慣

太攰 冇力

早開心星期五

今天的我又是一條好漢，早晨呀大家

尋日終於冇喊過

早啊圖

各位我準備受死了2個鐘後見

祝福你

唉 點樣可以做到signal單剔
但whatsapp在線上

係咪唔應該咁上心

因為佢signal mute 左你，WhatsApp 同緊其他人傾緊，上心就輸了

點mute

唔係喎，單剔應該block左你

好肚餓！！！！！終於可以食野

咁又唔係 佢尋日都單剔 但之後有覆返
宜家又單剔了
想諗佢係收唔到姐 但又會見到佢on wtsapp

拍拖係咪唔應該講以前 仲要係發生係未一齊之前嘅時候

食咩呀

佢點做到㗎，斷網WhatsApp 唔會在線㗎，理應

唔知宜家又雙剔返了

整緊雞胸做早餐

好神奇，知點整的話話禾知

唉 唔知 點夠膽問 自己知就算

自問高攀唔起佢

應該係俾人block左或者條友斷網，但兩樣都唔係

唉 唔知

我都想知

如果block應該收唔到msg

收唔到咪單剔，利申試過同fd 玩過

你好

早晨

唔記得帶塔羅牌

但wtsapp 又收到

窮回歸

你試吓WhatsApp 搵佢

粥 慢頭

唔敢啦 一路都signal 傾

餓到pk

食嘢木

窮！
最近點？

咁齋

你喺你做嘢嗰度附近有得買

食完

冇呀 教唱歌 打機 都忙

戒口

係⋯我屌

講笑，一陣你WhatsApp 搵佢，之後WhatsApp 同signal 既情況調轉，禾會好傷心

熱撚到濕晒啦 好肉酸

可能block埋

情緒點？

病咗？

濕疹 乜柒都唔食得 不過有時我都會偷偷地食

2句

冇乜情緒 好攰因為

Ok!

你有書咩

認真建議你試吓搵吓其他野做，唔好太focus係佢到，例如mon下post ，或者搵人傾下偈

其實我皮膚都麻麻
唔應該飲太多咖啡
但慣咁每個禮拜硬係要飲少少

不完美，但可接受

我會改善

跟我餐單食野

Mid term?

我戒蛋 其中無突登戒

4/10
不完美但可接受

我乜撚柒野都要戒

通常講grade已爛果啲人都呃人

改善完未

不了 爛皮膚算

揮手區 已爛

係咪得閒

hi

邊止咁低分
對新人咪咁harsh 啦
又想嚇走人

最起碼都比4.1/10啦

可以搵定工出黎做社畜了

我朗 你而家點

爛唔爛龜都係做社畜架啦

食清啲啲姐

Ipad有

蝦薯

最好唔好食囉 一次兩次可以啦

係差在遲定早

想跟 塊面爛晒

暗瘡個種？
唔知暗瘡同濕疹一唔一樣 不過食清啲都係好

我係食勁多肉既人黎

肉只可以食豬同雞

不嬲

8.7/10

啱啱lunch 先食完lamb stew

日日食白粥會死

我以為你叫我

所以冇乜大分別
爛龜又如何 盡力便好

一個禮拜食幾多菜

食緊撚廚

好慷慨呀牙堅 be fd ok?

不嬲蝦開你

我食好多

未夠40分鐘未得

又係你叫入黎講2句

喺屋企hea緊

晏啲等你幫占

有需要就會食

你係小西灣丙朗？

每日早餐慢頭
每日晚餐紅蘿蔔瘦肉粥
午餐我會稍為過份少少 但如果可以都盡量清啲

古有車薯 今有蝦薯

ok!

得閒飲茶

薯善被人欺

我係壞人

我食得就正正常常去到廁所就夠

望一望 啱啱好40分鐘

Demand and supply師

係咪有機會見到你

mud9

我怕了當那電燈膽

勁癲
真係日日食饅頭+粥
我食2至3日就會頂唔順

小毛見大毛

其實唔難

想見你

咩水

食咗what

條女真係真係真係好好人

連登仔
fg50k有咩難度 單手舉60kg其實唔難

好盡力咁理解份卷講咩 但都係唔識

我仲未知你個故仔

溝死女

係

D人叫開我 感情界柯南
溝親嘅女都死曬

希臘白得好靚

溫完書唔識都冇計 係人生嘅悲哀

?

尷尬到

多謝你善心🙏🏻

終於有薯條食

我好似由12月開始

粥慢頭

原來開心禁簡單

點解

搵返條女就成個人開心曬，行路都有風

咁佢有冇理你

秒回

終日苦思，不如一秒搵女

兩句 我會俾滿分
加多4.7同情分

圖圖，禾好開心

無帶牌出嚟

等陣去飲茶？

牙因，牙薯係咪聽故仔

咁你真係好開心

未諗

正式講早晨
今朝食茄汁豆

我可以加個延續或者未完落去個故仔度，緊係開心

係 故仔呢～

Hihi

摸擰

早晨牙綠

茄b

好玩

我整嘅早餐好好食

點解咁講

樓主早,黑旋風忍者又黎為民除害

頂 我哋係唔係同化咗

牙忍今日有咩do

我地痴得旅行太多

散緊熱,今日熱到傻

咁夜晚？

點解開心既時間得禁短

又做咩

依家好似冇今日中午咁熱

笑死 我又諗起連登仔溝女
@因綠

條女上堂，我一陣間又筆試

大熱天時戴口罩既時間又到

今晚再算
睇吓今日幾點返去

女學霸，你好

多啲留係室內嘆冷氣

咁咪上完堂再傾囉

想游下水都難

無 出咗街

你好 我叫因緣

你依家做緊咩

你食咗飯未

你做乜唔理我

徘徊在似苦又甜之間

我理你

又曖昧

對住牙圖只有甜沒有苦

情人之間 講心比講理 更簡單

不 牙圖很難吃

Hi 你好

食咗

轉個時代 我想跟你相廝守

你都幾奇怪，個ex又唔係搵你，有乜問題？同一個人係你朋友就唔可以係你ex朋友?

食咗乜嘢

空氣

好唔好食？

我好甜

你就好

食一啖茄汁豆就會甜

好呀

終於完(暫時）

咁佢搵我朋友講我啲野 之後叫我朋友約我出黎問我 係我奇怪？係佢想知我啲事喎
你都幾奇怪

Picture呢排好嗎

因想點

讀 你好

牙讀

琴晚not okay

Hi 耐冇見 可能！

歪呀

冇 打下你唔比

我唔俾男仔打的

好耐冇見了因緣發現大家好多都仲喺度 幾開心

做緊咩

牙圖

做緊愛做的事

好耐冇見！

點啊你！ 呢排煩緊ex嘅野？

小妹不是男孩子

完咗返工？

哦~講清楚嘛，又話自己唔知佢地傾左d乜原因隔住其他人打聽下都唔得

人？

岩岩先完左筆試，你今晚食咩

冇啦 煩緊功課同找卡數洗洗下碌左5000$都唔知 功課做到頹
依家日日都好精彩 晏小小出去同朋友玩boardgame

情緒突然之間崩潰

對唔住可能我個時都講得未係太清楚
但冇咩野了 最近都知道佢過得幾好 只係佢突然出現有小小麻煩姐

點解影響到你？

咩事先 冇爬文

冇咩事
勁突然 我自己都嚇親
Non stop 咁喊咗一個鐘

哦~明既明既
我後來先入呢個po, 有冇興趣分享下你既故事

圖姐

識揸車嘅難仁巧charm

唔係我條女

大學interview

]

誰又騎著那鹿車飛過

牙因又唔理禾

慢慢放低緊佢

愛做咩事

冇錯 恭喜我

好耐了 有小小懶去搵番我之前打過既野 我係(2)個到講過 得閒搵番出黎比你睇

食燉蛋

冇乜野

邊有唔理

你整咗？

整咗喇

我斷不思量，你莫思量我

餓咩嗲多

好，我收工去爬個文

無人

做咩

嗨

要ot?

搵個有錢女咪得

喬喬

牙疑笑咩

勁惡

仲以為你會覆關你咩事

關你咩事

唔會連續比兩條女咁講掛

如果真係咁嘅話你真係去買六合彩

一億

中咗就係你同人講

我諗緊自己煮嘅意粉到底熟唔熟 食落去硬硬地

佢唔係會叫你煮幾耐咩，好似軟左先食得

冇睇包裝

[/member]

都差唔多

點覆呀，暖男

出晒街

我毒男

星期五

我有得出我都會出

汁豆汁豆，咩叫寄情樂手

你講咩

食飽飽

雞柳飯

問佢近排做咩

其實點解唔直接問佢？

跟住我都睇唔明

佢中文有冇lv2? 我真係睇唔明

都唔知佢up乜

平時溝唔溝通到㗎咁樣

睇tg

經過同牙薯既討論，發現唔係禾問題

Enjoy music 啊

試吓個燉蛋先

唉屌好疲倦

係呀

今晚又有廣東餐食

咩事啊講黎聽下

冇事
呢一兩日冇再喊

無諗埋一二邊就好啦

哭能左

咁靜既？

可能星期五 出晒街

想問點同人做朋友

Lockdown 冇街好去

冇common friend?

飲緊野

same
喺屋企做嘢咋

話咁快已經lockdown咗一年

我今日都食左lamb stew 好淋好軟熟！

我嚟到嗰陣仲未lockdown
但當我想食kfc堂食果陣就永續lockdown

老屍

無人嘅

老師

薯仔

去咗邊度玩

麥麥

教授你好

我都想食

無啦 諗下好

你最近還好嗎？

幾好 係忙啲你呢
仲有冇傷心

多謝茄豆

教授永遠是對的

原本冇咩事
但今朝發咗個惡夢 見返個ex
個心勁驚

叫我？

今日有個妹瘀咗一噠
佢話比佢婆搣

一返到屋企入房冇10分鐘就已經打死咗2隻蚊

佢話你蝦緊佢

有冇問多啲

滅蚊師

冇喎 我要處理其他細路唔得閒理佢

好攰的

橙

點解既？

當運動

因你去咗牛女？

瘋狂揮拍

減手臂byebye 肉

話說上次講個個妹今日連三隻小豬個故事都講唔到

揮之不去的

望住本書照讀？

仲有20隻等緊你

唔係啦
得圖畫
啲字佢更加冇可能讀到

麥老師
牛緊仔 佢勁靚仔

30隻

噢 叫佢阿媽帶佢去檢查下啦

懷疑佢哋匿埋等我返嚟

點樣可以婉轉啲

介紹俾麥ok?
想識靚仔

照直講

咪建議排期做下評估 比多啲支援

Btw睇過佢間學校好似唔係target正常學生

讀老師

咁佢入啱學校

牙麥

係咪得我一個睇唔到

我雜工

你中咗bug
重開連登就得

happy friday

高級到

我係廢老屍

算啦 睇唔到就
我好樂觀的

係聰日終於唔使六點起身 開心

聽日

sorry 我用電腦覆 所以唔知手機睇唔到

牙圖
你個post又就爆了

好彩唔使洗冷氣

你唔廢

6點起身？平時返幾多點

叻叻

仆街 胃痛

飲完 走了

肚餓？

我返去都要整

牙gay有冇藥食

why

相處嘅時候好多細節會反映到
唔想講得太仔細

回家中

啱啱啪左粒胃藥想嘔

我仲係愛佢 我怕我講咗自己會後悔

盡量唔好嘔 嘔咗又要再食過

要𡁻

但係段關係對你嚟講冇一個正面嘅影響
反而佢會令到你覺得好傷心

牙圖唔好喊

牙麥
聽日諗住去邊度玩

有
但佢就會發脾氣講點先叫愛你啊
之後就幾日唔理我

拍拖唔開心 拍嚟做咩

諗住喺屋企瞓大覺

是
日日都搵好多野做 等自己冇時間諗野

真

膠囊黎

我都係咁問自己
我自己一個仲開心

....
我發現都唔少人咁忍得

牙油買左750未

仲有冇唔開心

但係依家佢嘅關注點唔係嘗試去改善段關係
令到你嘅感受冇咁傷心

反而係責怪左你先
咁樣推卸責任真係好唔負責任喎

其實佢都唔鍾意你 點解你會覺得自己後悔？

有冇好返啲

我

我真係哭成狗
男人老狗成日發脾氣又小氣

冇啦 自我排解完
喊完舒服好多

係不知幾爽

好耶

但係我覺得你依家咁樣嘅狀態似係失戀多啲

我都咁諗
同埋佢會問 咁你想我點啊
我就話我唔係想你點做點做 我只係同你講我哋有呢個問題

認真覺得你哋唔會行得幾遠
不如早啲放手啦 既然你都識講自己一個更加開心